求monitor mount推介

想問下巴打們香港有冇咩mount 好介紹？
要掛隻32吋 曲mon 10kg重 vesa 100x100

睇黎睇去好似香港都唔多有啲岩心水
上amazon睇左隻Vivo v101h 幾好
但佢而家唔直送香港 要搵集運好麻煩

Push

求介紹

ergotron

想夾32"
但用緊玻璃台 得6mm厚度